大豪門何家淑女們幾時先收皮

屌你老母，成日見報，睇見都反胃

你收皮人地都未收啦 人地有的是錢
佢家族既錢多到可以自己搞個傳媒日日報自己

要絕對的武力，即極權先收到佢地皮